曖昧期煩惱

同A 識咗一排，其實我對佢幾有feel, 而我亦都知道佢對我都有。但係，佢係一個係電話無咩講嘅人，每次搵佢佢都隔咗一陣先覆，有時都覆得幾hea... 其實我知道呢個應該係佢本身覺得舒服嘅溝通方式，但係我就覺得有啲唔係好慣。大家覺得我應該放棄搵第二個，定同佢磨合？或者大家有冇另一半都係無咩講？

最好搵個真係夾嘅
愛 鍾意 同有feel 係宜家嚟講可以時有時無
夾到嘅 都仲有感情
除非你想拍散拖 玩一兩個月啦
唔係我勸你唔好一齊

你肯定佢係鍾意你？
有冇諗過佢對好多人都係咁樣
面對面就好多嘢講 wts個啲就不讀不回
可能佢只係當你係frd？
有啲咩嘢令你知道佢都鍾意你？